你既 旅遊bucket list 係咩? 有咩以經去左

今年應該去
土耳其 (睇下伊斯蘭文化 坐熱氣球)
同沙巴 (浮潛)

呢2,3 年內會去
冰島 (睇極光)
以色列+約旦 (古跡)

有幾個島好想去
1. 加拉柏哥斯群島
2. 帛琉
3. 聖誕島
4. 科莫多島
全部都係睇自然生態

呢D駛唔駛包機去

1同4 都仲可以自己去到
2同3 一係包機去 一係兜大圈去

土耳其岩岩去完 好正
今年年尾有2個假期 諗住去西班牙 諗緊去唔去伊朗
過2年grad trip想遊南美

palau馬交有大陸藉lcc去
christmas island係講澳洲定係kiribati果個先？

睇紅蟹果個

俾紅蟹咬->食佢全家報仇

不過你個list，galapagos先係最高難度

GALA都唔係難去gei, 係貴law

哈薩克
愛沙尼亞
馬爾他
聖馬丁島

搵唔到伴又淆自己一個去

南極

今年想去 New York & Washington DC
巴打你幾時出發去土耳其？

好似係咪有每日低消同名額限制

1.澳洲跳傘
2.橫越撒哈拉
3.墨西哥洞潛
4.澳洲潛水
5.南極
6.珠穆朗瑪峰頂
7.美國66公路
8.非洲大草原睇動物大遷徙

Bolivia 天空之鏡
LA Griffith Observatory, Hermosa beach
Scotland 高地
西藏 珠峰大本營
西伯利亞鐵路 北京經蒙古入俄羅斯加貝加爾湖

應該都係9月 ~ 10月頭 貪佢冇咁熱

nk 日本 台灣 古巴
全部都未去過

冇呀，係入個島先要俾100蚊美金

1.冰島 應該呢兩三年去
2.瑞士少女峰 應該呢兩三年去
3.西藏 希望兩年內去到
4.美國西岸 睇黃石公園大峽谷
5. 加拿大黃刀鎮 今年會去溫哥華但睇唔到極光
6. 英國 點都要返下祖國

Plan緊
下年獨遊布達佩斯 奧地利 同柏林

1. 東歐5國或歐洲多國
2. 西伯利亞

今年去左北韓 仲有幾日假期 諗緊西亞可以去邊好

去過你plan緊下年去嘅三個地方

仲有malta greece 北韓 伊朗 土耳其 古巨基 秘魯 morocco 想去
次選加拿大(冬天Abraham Lake)美國 冰島
好多地方想去不過冇時間

打古巴揩到古巨基

十號土耳其

下年係下路咁去
pargue => salazbg => munich